c'est quoi le cdn
CDN (Content Delivery Network):
est un ensemble d'ordinateurs reliés entre eux via Internet. Mis en réseau, ces ordinateurs ont pour mission principale de rapprocher et diffuser rapidement le contenu de sites internet
permet de copier le contenu d'une page internet vers d'autre ordinateur dédier a cela a travers le monde
Rôle de cdn
Le CDN joue un rôle important dans la vitesse de chargement des pages sur ordinateur ou sur smartphone. Ils se répartissent dans le monde entier pour assurer la bonne diffusion des contenus web.

